[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5874)

Ez

Slow

Bot

又是你bot

快到

4點 國際米蘭對蕯克達 等左成日終於就快開波

又係你

認真一問 點解沙蛇咁鐘意買下盤

佢m底

一開波就叫糊

下盤禁屌過上盤wor

挪超重心

死沙狗 加返我未

gun

真係好嬲

係咩

平注跟沙蛇是有肉食的

有冇救命水

講故唔好駁故

瑞超都出啦

平手盤好賭d

有 要嗎

一世不買

柏利斯啲攻力真係痴晒線

要

梳

有緣再見

自己google

有冇杜蛇重心

由星期一開始賭波至今無贏過，贏嘅場次都串咗過關輸，你問我答

卡爾馬下盤？廢極有個譜掛

又撚手腳

我三神卡拉單頭

瑞典果場點睇

聽晚食咩好

全黑係咪唔睇尾盤的

贏半輸全，都唔係差得幾多

BTW，7倍騎師王

佢數據派

我都有買

今晚allin波杜半大追數？

升班同護級，梗係揀升班

就快屎都無得食

好慘

酒一再沉溺

係

戒賭互助會

屌馬會提款打多左個0 係咪又要罰150 定係存款唔夠先要

想加入

存款唔夠先要

馬又爆下冷 波又爆下 逢星期三日啲錢洗得最快

哇屌我D飛同你一撚樣咁濟

唔會罰錢
但會罰你認清自己其實係無錢

有冇人買我

瑞超買主冇死

有

我上個俾佢罰左5次150 打去退左3次

買下開上，買上開下，買大開細但我從來唔會買細

升班惡過狗

智甲又cup

心靈重心
9/30 睡超 半和
10/30 波杜-1 勝
11/30 奧特3.5 b
12/30 薩普斯堡 盤勝
暫時25%命中

穩陣

重心 卡已馬

卡爾馬 0.5/1 大家點買

今次我地係米同路

冇買

半和

點撚樣計出來，炒左咁多場都有25%

0-0 /1-1？

8中2

00

踢咁辛苦就係為升班姐 唔贏點升班

好

bro負緊幾多K

國際賽真係呃錢
都係等本地再賭

一日有咁多場仲叫唔叫重心

啱啱打緊機嗌M記
10分鐘就到左
機都未打完
快撚到仆街 杯可樂仲有好多冰

哭出黎

玩咩

Lol

想打ARAM

間m記好近你屋企？

重心係講緊 心靈果兩隻字only 下面係分開睇

ARAM NG都係垃圾

揸車10分鐘

同宮女撲蝶

10/10
最佳解答

聽晩國安定現代好？

今晚仲有咁多波 咁快諗聽日

All in 波杜半大了

正

國安冠軍

有feel

歐冠有冇重心

無負，用馬追番晒

2X1角大 ajax 皇馬
信者得救！

今晚波特半大有冇

-1win

0100啲下盤隊全部勁到要輸盤?

波杜呀婆都識買，洗乜你比

如果今場波杜開唔到-1咁點

*轉盤

同上星期一樣
馬會俾賭仔紓困用
買幾多就賠幾多
開倉濟世

過到今晚先

波杜半大 每次諗信唔信開到佢都好正氣咁開到比你 要追數就單注轟落去波杜半大

超級鐵達尼
今日不了
一陣撞進了冰山

怕大家買客勝收少好多

今次又有！？

撞進了冰山
捲上了急灣
一秒從未想折返

阿積 阿特 3.5 得1.9 狗會洗唔洗抽咁多 點追數

波特連續6 場半大

心露注$500當買咗

冇咪抵你輸

準備去三和 食SB面

三和大神都返晒鄉下

阿積 阿特 要爭出線 戰況定必激烈 轟你個大波波 !!!

波杜wo 點會

輪到我去做大神 訓街 做一日 玩3日

而排都唔太敢掂啲波，買乜輸乜，真係要抖下

以家好難了 做2日玩5日

好事 我就好想賭

大佬，等你真飛呀，土耳其果條飛好爽
買乜都唔駛自己錢
嗱嗱聲，疫情後，開番馬會戶口

香港人人工去到應該唔洗點做姐 好似

智甲仲未派錢？

最快都要21 年了
無左馬會少左好多收入

去做流浪者

聽聞波杜唔買半大唔好話自己sick波

你唔係買咗咩？見你都買股袋唔少咁

波杜半大算

波杜半大號極大船準備出發

想買咩？買你對家

波杜半大全格

點解1.66 轉完盤有成2.17 咁高
到底啲賠率點計

對哂佢必中

上半場撚晒大波 同上盤以為實食無痴牙
下半場無限大 加下盤反cup大炒

正一臭閪隊

暫時蝕緊

如果你好似以前咁重心先出就好 而家感覺好似亂黎咁

細波日

真 場場出
又8場得2場

卡爾馬準備降班啦
全力支持主隊

波杜想要半細..點搞

中 今場半細全大

心靈出左卡已馬 諗緊買唔買埋

佢之前一直都係咁

咁可以保持翻命中率嘛！始終都有好多人支持你 btw,揀一場買邊場好

今晚想轟下體會 洗唔洗驗腦

呢4場擺明9出撚手足
好心你唔好咁仆街啦

我相信蝕蝕下你過幾日賺返

今日歐冠最後一局 會正氣嗎?

4場都好正路

肯定的 我重倉輪

卡爾馬發力

買多三注

瑞半細x薩普細

辛迪x阿積士

布城***

真點訓

同SG同路

佢不嬲口水飛都係鳩出
之前啲人問佢口水飛輸左佢就成日大字講話心靈無買

附加和波會點

事前心水

我緊係知啦 最慘好多手足跟

和都出線？

極限重心 奧特+1

卡爾馬

冇真飛都跟果啲抵佢輸啦

又話心靈?

如果拜仁輸就俄佬6分

召喚雲巴

睇好蝗 角大

是 不會買瑞超

無野了眼殘

想買阿特

唔買又出
又害手腳

卡爾馬上半有冇沒波入？

買咗客，都等緊

咁下體和有7分wo

阿特定阿積

阿

全鄉土連登TG都波杜半大全大

索特拿

極限大船
想避了

呢個笑話幾好笑

今日都輸住埋單就12月開始輸錢了

好似要踢兩回合

馬會準備破產

卡爾馬強如柏雷

半和上呀

收唔收徒弟？

遲了
感覺有啲似930

買左4x5 希望中曬

波杜半大

屌 買唔切

兩場盤都買咗主 要驗腦？

睇下今次地球上最正氣球隊會晤會繼續正氣

想買咩

睇好咩 要索特拿

半s更加抵玩

不過大家都係信念注

沙蛇求水

巴黎仲有冇得賭

唉

PSG輸既話
曼聯可以打番歐冠?

薩普斯堡
有諗過買細波
但諗諗下唔對路
如果買咗嘅震下啦

psg輸都晉級

Yes

我都係睇好索特拿

好正常
差一個盤差好遠

下年可以

有你加成 安心打機

細波日 穩陣

半大已死

難大

買細了

波仔快啲入

由13分鐘開始返，唔係由頭黎過？

辛迪夫砌柒10

7分鐘波仔仲未入 想點

索特拿 個主場係地盤...

收到

G爺

0.5/1 b gel!

索柒拿10

索特拿！！！！！！！！

炸左..

1-0

炸左？我見仲係00

索1:0

咩

輕鬆
多謝大家

g爺

又中

細波穩了...

再見卡馬爾
抵你降班

一買半大就死晒

主隊fg幾多倍？

半大24

快撚啲再入 同柏雷一樣就仆街

真次次跑馬日之後實係閪波

好彩冇買到

1-4劇本

又害手腳

屌你啦

難啲

半大死到無得再死

阿利辛特01

1 0

好撚野

5min3黃

覺得好大機會和波

想買馬德里雙雄是否不智

想知自己咩功力

卡爾馬半和ok？

未完

屌你老母呀
你買咗你唔撚講????

波杜斷氣未呀11日踢4場

升班馬第一場會有虛火

薩堡大波是夢？

波杜一球都冇是唔是痴撚線

記得有人同你同路

撚半客

幫你record

侯格禁吊

12分鐘就1.5高水

波杜入未

升班馬惡過狗

但卡爾馬護級專家

今場贏就得 買左柏雷 返工又閪面

買左又唔講
燈完又唔買

ok 波杜半大已死 大家可以訓教

扮咩

1-1

屌你咩

邊埸

你地定d尼

希望避波杜大波係個明智選擇

柏雷

波杜半大24

卡爾馬留低既話最多我常買你對家唔該

Cls 似想入波多過解圍 點會咁起腳

郭超半大易到咁

wow 半大 完全無諗過

我了

似唔似930大家

陣間你講完主又入就好笑

半大己死 挪假

頂半和

睡超半大 但波杜仲係00

仆街 波杜

收到風波杜半0全5

歐聯心靈重心
13/30 利物浦-1 勝@3倍

以後唔跟 怕

入未..暈了...

我

長追半大冚家剷
半大無返4 50年功力都唔使玩

G蛇勿慌
我同你同船
一齊半客開佢老母

dllm你無買就燈返你嗰邊波杜啦

今個月正數定負數

升班馬即場讓平半

咁有信心

呢場睡超開0.5/1竟然會半大

個陣夠贏 我利撚

反杯鳥

波杜半大半客針左 唔洗睇

壯撕飛

正啦一定 成日偷買自己對家

波杜係咁易整粒先喇

挪超得一場入左波

薩堡比球黎先啦

嚴格來講唔係睡超
係主隊升班客隊護級戰
一齊火力全開

波杜全大gogogo

入未DLLMCFHHHHHHHHHHHHHHH

巨船對家定律

原來瑞超個場一個人入2球

波杜快入

１：２！！！！！！！！！！！！！！

G爺！

大波24

1-2

咁撚樣幫人cup

反cup

好彩你冇買

NBA?

冇買先中

杯鳥

我再問多一次 似唔似

又輸 屌

頭先燈得咁開心啊啦無買

波杜 中楣

波杜差d比人入埋中眉

升班馬

屌你老味 以為你買撚左卡爾馬 即刻買你對家
點知你冇買
反而買波杜 我又買左波杜…

多謝G爺無買好過啦

MG燈到半場輸埋都似

慘到

卡爾馬

卡拉劇本?

最低水個場半大中風

薩堡比球先啦半場

晉升G爺

候格辛特半大24

MG我屌你老母…
輸緊10鳩幾注
放過我…
一次得唔得

快d 1:4 1:5 1:6
想安心訓覺

波杜冇半大嘅話下世再見

好快3:2

12m！！！

波12m

波12

12

@6.5 -1

見你咁可憐覆下你

入啊

屌 原來瑞乙對瑞超 on9

球證打救

0 1

0-1

0:1

古有杜心靈口水撚手腳
今有mg話買唔買撚手腳

Goalllllllll

球證忍唔住比波12

波杜1:0

半場頂住

球證都all in半大

人間有愛

球證

索特拿追和機會？

G爺全中！

屌主追返粒先

根本無心踢
個樣連12m 都唔似想拎

波杜保持半大記錄啦

亞冠最新消息

神船小白上場比賽拉傷左
仲未好番
８強極大機會出唔到賽

買之前停一停，諗一諗

唔係瑞甲咩

係咯都覆下你啦

乃木又玩呢啲

1.5走寶 成3倍幾

波杜差3粒！

屌 三隊辛特係咪唔撚識入波呀

薩堡 奧特 半大是夢？

瑞甲呀
卡爾馬連續２年都打降班附加賽
撚狗咁玩

冇佢 all in神船可以

唔係玩燈
真心想神船嬴
但而家咁搞法好大機會４－８強止步

0-2

波2:0

0:2！！！

波特又半大。。。。

0:2

屌 on9

波杜2:0

主隊龍門又幫手

2分波

真係半大 我愛球證

波杜真係半大王

半大只需2分鐘

罰球直入

差兩粒！！！

馬會派錢

痴撚線

波杜真係賭仔救星

瑞超主求和

波杜每場半大有1.8-1.9真係派錢

早知買半大唔買全大。。。

半大！

史卓加斯特入多球好嗎？過左關

咁都得

過左一關先

MG

冇窮人了

巨船駛出！

想要阿積

有冇人今季追波杜半大追到發左達

廿幾分鐘一粒都冇 嚇能死

終極大船號開出

睇尼我反底了

煞普入一粒先

...原來果隊係瑞甲唔怪之得輸

同求

歐聯有冇水，就瞓

咁快gel

下季候波杜重會唔會咁正氣呢

串咗拜仁半大2x1

你都冇買

奧格 薩堡 終極半大是夢？

𣎴了 下場

我仲以為真係係瑞超排第3

佢半客

依隊波最好隔日踢一次救賭仔

比心cup完 角都無 扮攻

今季無野爭全力聯賽先係咁
下季變阿特蘭大2.0 好似係

未完場仲有機2比2

信心重心 米蘭迪特

冇了...

瑞甲追和未

其他乜都唔好買，淨係買呢隊咪得

其實好古怪
主隊一開始係受讓
跟住變平手
跟住再變客隊高水
奇怪到冇得再奇怪

巴黎冇得買冇人講？

輸到狗會唔開

名都打錯 叫唔叫有信心

挪超我只信波杜半大

杜蛇上力

無得買點解要講

波杜繼續入

3.5b 4.5b

奧特果場 是但入粒啦

波杜可以正氣成咁。。

走地就會開啦應該

薩普贏波就得 訓醒起身收錢算

又比人水

巴❌
曼❌
曼3rd❌
候治柏度❌
高路高路對面✅
彭美❌
柏雷❌
卡拉❌
卡爾馬 心靈
波杜半客
米迪難特

入左細？啱啱睇到你想要

屌你老木史卓豐撚半大...

針得，垃圾波都買

同上年個盤口初盤差唔多
上年索拉爾第４，ＩＫ第３
卡爾真係睇定黎食。。。。
而且２回合

利記例行公事仲買唔買得過

乜都唔駛度買半大，連mg都贏

你又買咗乜？

薩堡 入一粒都咁難

巴❌
曼❌
曼3rd❌
候治柏度❌
高路高路對面✅
彭美❌
柏雷❌
卡拉❌
卡爾馬 心靈
波杜半客
米迪難特
奧特+1

辛迪似要攞紅

點睇阿積士？

應該OK

買第二場啦

入去睇唔到喎

波杜巨船

我叫緊糊，串咗拜仁半大2x1

Og之後無射過波

暈能左
又中挪假伏...

歐冠玩唔玩？

Ajax半大有冇

史卓加斯特比多粒好冇

Loser 那有錢

辛迪夫砌柒入兩球比我輸半OK?

主場輸第二場就係輸比卡2馬

祝贏！

主隊比卡x馬禁屌到

全球情侶故事也相近

史卓加斯特對榜尾就贏多粒啦

利記係咪廢陣

兩場上盤驗腦

4場開半客

沙拿同祖達出齊

我信念唔夠
一跳車 波半客
即刻連入兩球

屌
場場派錢乜都買唔到

奧特！！！

仲要客高水博你唔敢買

又一場半大

半大只需

望住個陣好似得JOTA入到波

叫咗你唔好嗌

卡爾馬今場客爭入球 下場hea踢守和?

波杜差兩粒。。。

奧特1:1

挪超得1場半大

一樣

睡超半和未

2場

笑到,唯一一場0球都買中

多1場 絕殺

挪超正氣足球

1:55 邊場角大 ？

索特肯攻未

半大只需幾分鐘
完場奇蹟半大

國米爭唔爭歐霸資格架

阿積士win?

一定唔會係猁果場

果然分析冇錯
奧特2.5s果然有蠱惑

國米都有機會晉級架..

下 痴撚線我見奧特1:0叫左下 叫完1:1？

開車

屌你老母史卓加斯特兩隊盲人足球

2.5s 3倍有人買？

要兩邊大炒

潘狗今日咁好火呀

真係屌老母 入多粒都唔撚得

佢贏我咪輸到仆街

史卓豐真係賤種嚟 撚半大

阿積士係咪棄左賽....出個咁既陣

洗鬼..
m記贏
國米贏
咪國米出線 唔洗大炒

AJAX 半大 半膽1:1

可能想踢歐霸掛

大師果然利害

利？

Ajax角b?

個陣好差？

利物浦可以試吓半大
娛樂下都好

阿積士？

有冇清有PSG ACESTREAM LINK

mg之力

波杜＋卡馬爾 -1 10 1 100

出呢個表就啱，好多傻b唔識波

L

就

ok

lm

你

阿積出幼幼前鋒？

Jong ajax 射手

Ajax100%

100%輸

阿特完全冇飛數
SKIP算

巴黎冇得賭？

阿積士嬴硬

秒GOAL???

巴黎由0分鐘開始踢返

猁秒贏

利秒goalllll

阿積同米蘭加油

利10？

洗唔洗咁撚快

秒jump

利記GOAL. 唔好炸

半大 -1

米蘭

Salah

利撚半一真係派錢....

唔好gel

咁快 波網都未開到喎

好撚痴線 唔敢買b組

吊 洗唔洗咁呀

個西陣
咁快GEL

Firm 01

正常應該skip

米迪䔵特反cup101

Aj快半大

1點挪超全大 捐500去612

支持

尋晚PSG啲飛無退? 今日復賽無得玩

入波唔gel幾時gel

g chi

Gel

仲度緊劇本

幫你叫 有冇得派

有jota+salah已經夠做啦

米特有料就唔洗一早出局啦

走開啦

角大GEL得未

GEL 角大算

psg開波計返18分鐘，咁on9

瑞超果場..客盤2倍真係派錢..歷史未輸過
屌...咁都走寶

psg幾點踢

阿特

要邊隊

踢緊

goal

PSG 半大
仲要少13分鐘

Ajax半大快手

利穩到

土超果隊垃圾仲踢黎做乜
都輸波啦

Aj1:0

米隊得2倍幾ng 咁唔抵玩

慕半大 國米全大

史卓撚半大

史桌2:0

史卓豐半大手足有咩感受

即場心水

薩狗/辛迪快撚D死啦
一粒都冇

阿積士d新人真係岀唔停
呢個爆肌前鋒好似屈屈地

史卓豐屌你老木

輸到甩look 追番少少先

利刷角未

阿積士半大

新FM 妖人
但係得18歲

巴黎半大~

勁撚牙炸

psg456班傻鳩啦

班士利大球

薩狗RC
抵鳩死

阿特被禁屌

祖達咁渣架

辛迪受讓上呀

波杜大波24

屌你老母史5分鐘2球終於撚半大

阿特半大 波杜全大

斷薩普大波
紅牌就送多3個12M啦

大波差波杜

點解會買咗波杜全大。。。

阿fg洗唔洗驗腦

睇好3.5s...

阿特想守和就算
利個場仲好睇 兩隊鬥攻

1-3

一定有波入

升班馬慘死

0930 2號

不過冇人買

ajax定阿特..

兩隊空難聯係度妹足90分鐘

頂到就即刻派 快撚啲幫我叫

卡爾馬-1

屌 慘輸

好似6倍？

唔使頂 輕鬆有

@6.5

我屌你老母同索特

6.3到

睡超主

阿特又開角細 屌

薩爾斯堡先係攻力強果隊喎

LM

屌 炒到就30注

條友假派

屌2

屌 1比3點追

-______-

PSG 3:0

psg派錢波又唔開 屌你老母狗會

巴黎半大YES

上次先派完我

巴❌
曼❌
曼3rd❌
候治柏度❌
高路高路對面✅
彭美❌
柏雷❌
卡拉❌
卡爾馬 心靈✅
波杜半客✅
米迪難特❌
奧特+1❌

佢老母死左 人都傻撚埋成日係到報假出假po

點解唔開psg

陣間3-3

草泥馬hattrick??

阿特 半大又死
盲人射門

卡拉劇本續集
卡爾馬

psg3-0

開埋4-3

波杜比多兩球

25%

一係唔入一入連入兩球

再陣間 4-5

史卓已經4粒

阿特阿積求其入啦，利物浦比多球

冇得買咪係咁入

狗會唔開返巴黎 賤到

買咗阿特 啱啱到咗天台

打少個應該仲妹

炸完比12m

P$G var 變12m

快手死啦

3:0 PSG

1 柏雷素爾 2.5s✅✅
2賓福特 2.5s
3諾域治 2.5s
4 皇家馬德里 2.5b
5布里斯托城 2.5b
6普雷斯頓 2.5b
7國際米蘭 3.5b

阿特開始落盤!!!!

兩隊垃圾早d 死算啦

尋日買咗2串1巴黎半大 獌全大

利記半大慘死

安靜啦

阿積士半大24

奧歷治

和波當贏

1 柏雷素爾 2.5s✅✅
2 賓福特 2.5s
3諾域治 2.5s
4 皇家馬德里 2.5b
5 布里斯托城 2.5b
6 普雷斯頓 2.5s
7 國際米蘭 3.5b

咁樣先啱

垃圾猁咁都唔入

屌你點解琴晚PSG 要退款比我

唔刷角撚識入啊

Ajax 半大24

死還死 入返兩球輸半都好

Ajax半場都入唔到粒

阿特fg上

以為米乜乜入咗

利護空門

波杜半大全細

死猁狗係都唔比半大開到

阿特入一粒先

陣間4點B組刺激到

波杜全大10 1 100

Lm

3-3 搵人打比我

呢隊野鐘意80分鐘入

中

好！

k

都唔係第一次

波杜半2全2

Ajax 快入波啦

艾美利亞入未

點解唔買半大

4點想全上盤
買完訓算

1.全-1都開到

除左個2隊垃圾仲係00

波0:3！！！

差一粒，快手！

阿積士場波悶撚到

薩普斯堡失兩球先啦好嗎

阿特個場啲人踢緊啲咩呀
假撚到 妹下妹下唔撚攻咁

屌你老母果2隊阿乜乜去死啦

辛迪夫打多個都入唔到波

利入完一粒做緊咩

辛迪夫狗柒盡快空難

撚大想妹到完場出線？

唔入比人入拉

阿積士訓得

阿積士23號仔後備都冇 點贏

痴線另外兩場入咗五粒

波-1

jump

睇到訓著

主隊龍食春藥救左幾球必入

3.5先b.......

阿積士踢到好似自己領先咁係後面妹乜撚

快入

有冇諗過佢真係想踢歐霸
反正歐聯都贏唔到

0:4

波杜大波順利開出

波杜正氣到

波杜半全大
痴撚線

波杜比個面子球對面 10 1 100

恭喜波杜今季100球

J

波社100球了

波杜100球

啱啱好半2全4

100球 挪超一哥

蝗神陣,轟得

又係挪威 求撚期串3場大又中
Cls

但有場0-0

有啲失望 竟然唔係紅色大字失控

波杜真係回血恩物

利狗1分鐘入波撚半大

個場有2.5b高水。其實得3.5b係高水

秒入___

挪超得一場垃圾0比0 其他都大哂

面子球阿快手D啦屌你

阿特難大d波閪撚到

3.5大阿積士 跳海

波杜一世球迷

AJ可唔可以贏

頂足44分鐘

下體會 蘇9正選

奧特33

玩開就知 殺堡啲垃圾
成日細避左

奧特有料

勁

我粥

43

皇馬和都出到線
對家國米贏硬

個個禮拜都係咁玩

杜蛇
4點有冇心靈

屌你那威係咪冇龍門㗎

On9奥特，追二粒又俾人絕

有冇數過有幾多成開到呢條過關

屌佢老味奧特90+追和之後幾分鐘都頂唔到

4:3 咁都唔比+1開到

笑左

原來psg已經4:0

完咗仲好？

草尼馬hatrick埋

黑人好嬲好嬲

琴日幫手發聲拉隊走 今晚報恩任佢入

尋晚買左巴黎半大全大果d手足咩感覺

丹巴巴準備拉隊走人

阿特呢啲9閪 唔攻等出線 遲早輸9埋

抵啦黑鬼
少少事係到搞呢搞路

等你心靈

咩都留左先反正波杜半大同-1

應該唔會既

0300
普 半主 80%

攪掂

阿利辛特要降班大波救星又少一隊

串撚左薩
紅左件
好彩頂撚到收番本

卡爾馬完未

搞掂 6倍-1下場主場和波 大家開心

因為有mg

晚安了各位老襟

你收聲啦

ya hooooooo 今晚精神呀今晚 旺一旺個群先 準備抽

米迪第二球90%

我又豬

個名

有一場

重心 膠柏

同路

fg ajax 重心追數

有無諾定咸森林同路
諾域治 起碼都讓1球 而家得半一好怪 直屌諾定咸森林

好彩你無買卡爾馬

Gchi~

買膠柏 今場有信心

心靈重心
火車頭 1.5 半細

4點 唯一 穩陣

579 留tg

想買慕遜有冇同路

命中過30％ 未

係咪真 信多你一次 小注跟

mg

米迪中楣😭

應該有 禁屌到

買左加柏+1，希望過到關

暫時33.3333%
唯一超重心

杜蛇都懶得計

利記係咁比人攻想點

psg冇得買就係咁入

計左

猁狗

訓先 訓醒對答案

利 想點
利贏到兩粒既 10 1 100

馬體直屌客勝 得唔得

好👌🏼同船

今晚打比羊客勝

無問題 尾段會入 小擔心

痢都唔知踢緊咩 波都傳唔到

難d

阿待！我拖。拖到完場俾人絕殺出局

波杜真係又半大

買少少膠拍首名晉級先
聽朝睇下中唔中

買左利-1 入得未😢

條性感後防唔被人入偷笑

阿積唔想贏firm

究竟猁會唔會失波

利封盤

會既

Var?

一定會

利 var

甫哥重心又中

offside

唔入都刷下角啦屌你老母阿積士

下12m

利無問題既

12m...

12m

同埋冇越位咩

屌你老母唔睇offside 先?

邊隊12m

主

利1：1

猁1:2都難

屌你老母利撚?

痢又撚

真係有

1001

利撚

痢成場都鳩踢 抵輸啦

你終於中

ajax快刷角

仲有時間 支持利 睇埋先訓

我代表下盤手足支持你

買左阿積點部署

痢似放水

開番ajax角未

其實都唔係似咁簡單

佢唔放水對唔撚洗踢咩

一早出咗線 點都首名

面

唔入比人入就得

幾有趣

竟然係靠阿特刷 ajax廢到

高質

我都覺

乜杜甫唔係反底變大蛇咩

甫哥同我一齊燈手足 唔洗幾耐 呢到好快冇人

未敢當

利撚完未呀

遲下過英國跟你搵食

阿特10分鐘刷4c

爽

針完起身搶1001

1001？